波波 追數記錄

追數

混合過關 4x1
細節
讓球 星期日 27 FC坦波夫(主) 對 莫斯科中央陸軍(客)
客 [-1] @ 1.87
讓球 星期日 28 切爾達(主) 對 CF格蘭納達(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.84
主客和 星期日 29 帕拉尼恩斯(主) 對 艾華爾(客)
主 @ 1.52
讓球 星期日 31 甘拿斯亞(主) 對 競賽會(客)
客 [0/-0.5] @ 1.88

注類別 混合過關 3x1
細節
角球大細 星期日 28 切爾達(主) 對 CF格蘭納達(客)
細 [7.5 個] @ 1.76
讓球 星期日 37 屈福特(主) 對 阿仙奴(客)
客 [-0.5/-1] @ 2.15
第一隊入球 星期日 38 馬模(主) 對 諾高平(客)
客 @ 2.85

星期日 33 聖伊天(主) 對 圖盧茲(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.77
星期日 35 里奧艾維(主) 對 唐迪拉(客)
客 [+0.5/+1] @ 2.06
星期日 37 屈福特(主) 對 阿仙奴(客)
客 [-0.5/-1] @ 2.08